敵人不斷進化 我地不進則退

懇求大家唔好屌住 忠言係逆耳架啦 但事實上真係我地在明佢地在暗 我地成個月前已經有日程表比佢地編排 但我地仲係一盤散沙 無計劃開拖 對方愈黎熟我地既玩法 開始連和理非同銀髮族都唔放過 我地真係係時候要改變策略

利申 非冷氣軍師 去過唔同夢境既和理非

以下講解下小弟既愚見 希望大家比d意見諗下可以點改進

1. 前線地下化 由一group前線開始 根據親身認識/一齊發夢好多次 等等原則 非常嚴謹地refer其他前線入 或者有需要知道計劃既人入黎plan戰略 點樣人格擔保未諗到 但目的係務求將鬼既數量減至最低 有咩計劃details淨係呢個private group知得 唔洗比和理非廣傳 點宣布後面講

2. instead of好似日程表講好晒時地 前線有計劃可以早一個星期宣布叫和理非預留一段period stand by supporteg下星期五至星期日 唔好講時間地點住 呢個時候全港各區既商場 popo同黨鐵都會好頭痕點應付

3. 如果無人爆出黎 交通又一切正常 臨開波前2至3小時可以正式宣布時間地點比和理非過去 重點係前線未儲夠人要扮行街 唔好blackbloc住 而和理非都唔好著黑色 一堆黑色衫聚集太明顯了

4. 如果事前唔小心揚左 計劃有變 或者唔夠人 又想玩下野 可以假call 到時就算唔開波 至少搞到商場無得開 popo又要喺宣布果段時間承受精神壓力 咁假call和理非咪照常鳩嗚囉

但要成就呢件事有一個好重要既條件:
就係和理非要有比前線隨傳隨到既心理準備 尊重前線決定 即使假call比人水出黎都唔割呀 我地要贏 就要更低裝 但絕對唔會出賣良知

如果呢個方法work 有三萬隻mon po狗都無撚用呀

警察咪一樣可即出

係預左要同黑警交手 但有計劃已經差好遠